一月唔夠本渡楓叫春區

成日撩我地班豬仔，一月又只得一套迷你刀女同三套radio
日日要我地班豬仔好似十幾年前d人咁j番d舊DVD，聲豚真係慘過做兵

你個名

越推大西越發現自己有幾愛本渡bb

DD

越黎越肥

希望下一季可以多返d阿楓

收嗲啦

本渡：你班豬仔叫少d春

楓楓好正

不願面對

阿短你去J返阿祈啦...

えーで

我都係j返いのり算

今年本渡又親手回信比所有寄賀年卡既粉絲#
呢邊無日本賀年卡賣無寄到，依家真係die#fs

寄去佢事務所？

係，不過今日講明依家先寄就唔回
下年或者會回或者唔會，不過佢上年都係咁講，所以下年記得12月尾去寄

佢話收到嘅賀年張數多過佢身高，至少肯家超過160張，我估2-300張都有
上年情報佢張張回既野都唔一樣，仲唔係一兩句，仲要不時畫埋公仔上去

肉酸

羨慕有寄果d